蘋果推出八核心macbook Pro

2皮幾野一部

希望佢好似上次發佈會 每日更新下

部機一出就納入埋之前嘅爛鬼入塵 keyboard 維修方案

即係話
新機都係用返垃圾嗰款kb
Apple而家真係做乜九
明知有問題嘅parts 照用黎出新機

想問19號係豐澤買左2018 mac book pro, 有無得拎去apple 換新mac book pro?

只係換粒u?

無
自己硬食

幾時賣

好撚貴

呢個價已經算平 比起舊i7 8代 個價冇點加到

係咪得15吋有更新？

你響apple store 買都有機嘅

以前就有
而家俾啲換零件撚搞到冇

13 都有 換keyboard 升0.1ghz

都係得16 ram 點解無32

用緊2015 mid 13”無病無痛
係粒電打咗柴 想換部大mon

大更新wow

而家一年一次嘅update
先等於以前嘅一年內嘅early/mid/late update

年頭吹行曬話出16吋

2.3 base clock 8 core, 一定壓唔實之後成日壞

上個月係apple store 買左部15, 又唔知有無得換呢

2015年版MacBook 仲值得去救
去ifixit買粒電自己換

13寸邊度值？

換電幾舊水, 買部新要皮幾嘢
新機做到嘅嘢舊機都做到, 又唔係話慢超多
(2015 mid 得15", 樓上13" 應該係2015 early, 但ram 都 8gb 起, ssd 當初買得細又可以自己換)
有magsafe 又有信仰燈, 3.5mm out 仲有optical (wiki 中文版錯左, 之後嘅mbp都冇optical out), kb 又唔會有之後幾代嘅問題
除非你一定要tb3 / hdmi 4k / p3 mon, 唔係有幾多嘢係新機先做到

新機太貴，部 Original Retina 15 最近都換左 1TB SSD 續命

痴撚線

係 除左macbook 個輕薄吸引到我，其他真係麻麻地
就咁睇佢都唔會再update mb 唯有真係等到ARM

macbook一日唔改善散熱，出幾多核都係無用，根本clock speed 就上唔到

齋kb port 同冇T2已經值得去救 換電都係講緊千幾兩千嘅事來

仲係用入塵KEYBOARD ?

撚鳩班水魚囉

連 2D 都話 "the 2019 macbook pro is perfect"!

真係借錢都要買！

明讚實彈，你有冇睇哂段review?

sustained boost at 2.7ghz

本來想買都係算9數
但macbook pro真係幾輕下

原廠先千幾，淘寶自己換就幾舊
大把人放緊換左電嘅機

用緊mbp 13 2015
無病無痛

有””㗎，曲線

買 i7 版無事既，雖然都有過熱跡象
不過除非真係用慣哂佢個OS改唔到手勢，如果唔係 mac機真係性價比超低

俾你參考下，2018 版macbook pro vs xps，xps 幾乎贏哂

windows我本身有部alienware喇
係想要多部輕啲既有時係公司做文書用,同埋返學
舊公司本身比咗部macbook pro我幾好用
但無做之後我用返自己部mac air,開個vm真係handle唔到
有諗過埋surface pro,但好似mac個spec勁啲?
見過其他人用,個resolution太高,啲字細到仆街,較150%啲layout又走晒位
不過如果e家又話macbook pro過熱,都唔知買乜好

主要用途係乜先？
如果只係文書唔打機好多選擇喎

撘單問
唔打機
想電量好啲、M2 Ssd
有時會畫3D MAX
Budget 15K左右都可以

傻仔信埋啲content farm